唔敢罷工就一定輸

今朝最傷心唔係諗起尋晚，但見到周圍好似冇事咁如常返工。

吹雞入元朗搞老黑，好似正中政府下懷，人民鬥人民，班閪官坐埋一邊食花生⋯⋯

始終放唔低工作嘅香港人，每個週末幾勇武都冇用。遊行嗰一百幾十萬人肯罷工一星期，威力勁過去圍邊度邊度，唔駛食椒棍食催淚食子彈。

共匪政權就係睇死我地怕得罪老細冇得撈嘅工奴心態，亦唔想股市樓市冚家產。但依家香港搞到咁，打份工平凡過日子已經係冇可能。

對政權黎話，最緊要係切身利益，你班市民、警察、老黑，死傷幾多佢睬你都傻啦。